大屍又然，燒山要加倍努力

我呢d小薯都係食下花生算了

BTW 700真係反彈緊，好快見200

大屍叫人唔好咁進取，留少少熊，今日又大時代啦

矛盾大對決 - 北燒 南盈